得罪講句，依家嘅「和你shop」已經同送頭冇分別

次次都有幾十人被拉

戰損高回報低

得罪講句，依家抗爭已經同送頭冇分別

咁你介紹一樣 戰損低 回報高 既 俾手足聽下

拉又點 檢控到乜

yes sir

留名等人話你分化撚放負撚

No sir 早抖sir

阿sir以為出個post就可以叫散水？

黃色經濟圈
已經令藍屍、政府如臨大敵

有咩高見啊師兄

垃圾post

你老母吹少陣風唔會死架

行經都係送頭架啦

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

黑警咁咪成功嚇鳩你囉
都告唔入
得罪問句 你有冇去過和你shop

遲啲上連登都會係送頭活動

--------
香港獨立 唯一出路

得罪講句，依家做人已經同送死冇分別。

日日都有幾十萬人撞車死病死比狗打死

戰損高死咗直頭冇回報

你仲唔去死？

遲下上連登上tg都送頭呀on9

講到其他方法冇俾人拉過咁

咪玩啦唔係以為剩係經濟圈佢地就驚啊
你咁樣要光復香港?
經濟圈要做，但唔代表成效高
成本低，但回報好少lor

做休息L嘅話黃店同埋其他手足好快會被集中清算，理大一役之後就係咁，邊有完全無損嘅抗爭？

依家擺到明就係長期戰，你地依家唔係諗保持實力而能夠真正長遠打擊到敵人，只係不斷虛耗緊自己精力，梗係唔會贏

冇用嘅話建制派就唔會日提夜提啦傻仔

擺明就係春袋

預約送頭

無裝 無裝修 無搞鋪 無證據入你
佢依家玩濫捕，捉曬返去48小時先放

我驚條柒

拉佢老味啦屌

非法集結

起馬難告，不過手足都是會被打

呢個係長遠戰線
無人和你shop keep住個熱度，你個經濟圈都搞唔成

咁撚樣都回報低?

一句講曬，成效係大

同意
但覺得應該改變和你shop策略而非取消

你哋繼續去送頭囉
我就一早講咗 仲比人屈毛

又見到你條垃圾五毛狗

遲d龍門等黃店日日比黑社會搞
佢又會唔會話「做黃店送頭，不了」

商場行街都集結，而又真係告得入，香港法治就已死

d毅進仔乜都唔識，乜撚都話非法集結濫捕真係得啖笑，毅進仔以為自己好醒

算啦 毅進仔係差唔多呢d 質素，唔可以要求太高

black block？
街坊look...彩虹戰隊識唔識？

咪玩啦，佢地下個目標就係黃色經濟圈啦

而家你做咩都係送頭架啦

告撚咗你囉
到時消耗晒啲精力，錢
要宵禁都夠晒煩啦

岩阿 和你shop行商場緊係彩虹戰衣

同埋拉攏多d中立 同淺藍， 唔好諗住自已啱就可以下下屌尻人，你點屌人都唔會服你。 盡量證明+放大佢地觀點嘅漏洞，幾次落黎佢地消化完就會軟化。
盡量做，一次唔得，下次之前諗好點駁佢地嘅觀點，拉得一個得一個。
200萬人，一人拉一個就400萬。
要拉藍絲，快過黃絲比人拉。

斬腳趾避沙蟲

hi sir, 黑警死全家 同唔同意？

又嚟

咁你有冇好D gea 提議呀 乜都送頭 直接停左成場運動 做共產畜牲好唔好呀 乜都有風險架 和你shop風險已經係最低 係你叫停之前唔該提出更好建議

拉

和你shop拉左番去告得啲乜？由其係今日。。。淨係叫口號，非法集結都未必入到

其實回報都高
只係需要時間發展

無架啦
一定要走向長期化